\documentclass{beamer}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}
%\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage{graphicx}

%\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}  % for equation environment

\usetheme{default}

\author{Hilton Fernandes}
\title{Expressões lambda 1 \\
Estudo de {\sl C++}}

\begin{document}

\begin{frame}
    \maketitle
\end{frame}

\begin{frame}{Agenda}
    \begin{enumerate}
        \item Primeiro texto de série sobre expressões lambda;
        \item Razões para a criação de expressões lambda;
        \item {\bf Expressões} lambda, não {\bf funções} lambda;
        \item A expressão lambda mínima;
        \item Não executa ?
        \item Usando {\tt auto} para entender;
        \item Repositório para código fonte, textos e apresentações.\\
            \url{https://gitlab.com/hgfernan/cppstudy}
    \end{enumerate}

\end{frame}

\end{document}
